他在我们休息的地方附近捡了一个包装纸，解释说这就是为什么他的别名是垃圾。 一名大码徒步旅行者是如何在小径上站稳脚跟的 
 本着这种精神，我们可以考虑电子邮件别名，这是Gmail、Microsoft Outlook和Apple Mail等流行服务中的一个有用功能。 使用电子邮件别名来组织你的收件箱——保持隐私|David Nield | 2021年8月22日|大众科学 
 130多名员工还在帖子上附上了自己的邮箱别名。 亚马逊承诺调查歧视，在内部请愿赢得数百名员工的支持后 
 他们使用化名和伪装故事来传递金钱、情报和威胁。 《猎狐行动:中国如何利用隐藏在眼皮底下的间谍网络输出镇压》作者:塞巴斯蒂安·罗特拉和柯尔斯滕·伯格 
 起诉书在法庭上被宣读为“德克萨斯州起诉杰克·鲁宾斯坦，别名杰克·鲁比”，这让贝利大喊:“他的名字叫杰克·鲁比。” 对杀害肯尼迪的凶手瑟斯顿·克拉克的审判2021年7月9日《华盛顿邮报 
 他化名阿隆索·里韦拉Muñoz，是一名中级房地产开发商和艺术收藏家，住在Querétaro。 用一角钱的袋子换萨尔瓦多·达利，杰森·麦加汉，2014年10月19日 
 这种化名和伪装的一部分是用大型、多样化机构的机制来掩盖种族主义。 大卫·马斯乔特拉| 2014年8月23日|每日野兽 
 米勒的化名是小弗雷泽·格伦·克罗斯，他有一个广泛的résumé仇恨。 仇恨——和希特勒——在心脏地带:逮捕弗雷泽·格伦·米勒|约翰·阿夫隆，凯特琳·迪克森| 2014年4月14日|每日野兽 
 据我所知，在我的朋友中，只有一个人成功地摆脱了她青春期的化名——而且理由很充分。 我们都还在偷偷使用上世纪90年代美国在线的网名。 为什么? Andrew Romano | 2014年1月23日|DAILY BEAST 
 如果是对历史感兴趣的老年人，我建议你去看《双面格蕾丝》或《盲刺客》。 我如何写作:玛格丽特·阿特伍德|诺亚·查尼| 2013年10月10日|每日野兽 
 比利·托勒——又名瓦利——带着一种犹豫不决的神情看着他的背影。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 我已经请他们和他们的朋友来总部参加黑帽侠，别名"眼睛"的揭幕仪式。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 “你还是省省吧，别再提‘眼睛’这个化名了。”黑兜帽说，他的一些老戏谑又回来了。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 皮索蒂(又名波洛尼什)的小黑影跳了起来，不一会儿他就跳到冰上了! 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 一个叫皮埃尔又名布吉瓦尔的工人的寡妇; 她通常被冠以后者的名字。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫